[Steam]有冇人有玩aoe3

如題 買左之後冇玩過咁際
想搵巴打 打電腦 簡單

死都唔減價 冇錢玩
Btw, 唔知係咪我奇怪，我鐘意3多過2

我覺得3有卡變化多啲，2好似有啲公式化

我真心唔覺2好玩 畫汁又柒

之前有玩細個個時 仲未贏到進階電腦
起到同佢一樣速度都攻唔入

咁多年前既game 仲要二百幾真係冇動力買

畫質唔理，但係真係有啲單調，只要個打法熟同揀得啱就得

值唔值得買

一齊等啦 玩就好玩 但唔值咁貴 個人認為

又冇人

巴打仲有冇玩??

可加TG group:

順手一推

玩過一排,呢隻game真係好好玩
係衰唔多人玩

打hard都唔夠打

好耐之前我地個tg group 入面有人寫嘅guide

以前玩個陣 d電腦次次勁快起兵打鳩我

冇減價
我上次係減價係steam入

間唔中會有減價，之前用四十幾蚊係steam買左2同3

反而係上次聖誕減價果陣,
佢個bundle 綁埋aoc 越南果個新資料片,
搞到要~80幾蚊

越南個expansion新出要昆錢緊係貴
未買既巴打可以等六月個steam summer sale，到時應該最抵